進一步加強中菲關係 杜特爾特擬再度訪華

【東網專訊】菲律賓總統杜特爾特在上月18日至21日才剛訪華，目前又有新的訪華計劃。據菲律賓媒體報道，為進一步加強菲律賓與中國的雙邊關係，杜特爾特在參加完亞太經濟合作組織（APEC）峰會從秘魯首都利馬回國後，已計劃再度訪華。

杜特爾特指出，他上台後訪問了數個國家並達成了許多雙邊協議，但中菲雙邊協議落實最迅速，但他拒絕透露再次訪問中國的詳細內容。

此外，菲律賓旅遊部早前曾承諾要實現明年中國遊客人數達100萬人次的目標。因此，菲政府目前正研究給予中國遊客免簽證入境，以增加菲國的入境遊客數量。

睇來佢得罪左美國、得中國可救佢了